黑色五毛分化警號現正懸掛

由中共尋日開始進入國安法議程後，每一個五毛狗都要開最少一個批評泛民，眾志，本土派等的貼

以達成洗版效果

奉天承運，皇帝召曰，五毛聽命：
“五毛由呢一刻到立法會選舉完成前，必須大量洗版，盡可能分化，批鬥所有敵對人士，否則扣減$0.4”

渣！！！！！

Push

勁多人分化街工
唔好覆果d post俾錢五毛賺

見到支那01出招批鬥chickeeduck就知啦

個班五毛功力太低

我收緊0.01屌印度

印度佬食屎啦同支那狗一樣垃圾人種

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

開電腦 助攻最後一集view
向頭條新聞致敬

又犯民又政棍
肯定係平時香討班五毛黎

呢兩日五毛群魔亂舞

街工個記招都係五毛分化撚開

推

支持街工,不分化不割席,最多咪下次改善囉,手足醒水唔好比五毛帶風向

敖生 我地到底係熱狗定五毛呀
講清楚D好喎果人工有唔同的

每次選舉前都係咁

所以點解成日話開口埋口成日人血饅頭嗰班99%係五毛，懷疑人血饅頭依個字都係中共諗出黎

佢地好醒，因為長毛係第一個用呢個字，之後就可以瘋狂用而唔駛露出自己身份

真！我地應該投AY 永續社運

冇錯, 長毛係中共啲人